{
    "COD_PART": {
        "type": "string",
        "regex": "^.{0,60}$",
        "required": false,
        "info": "C\u00f3digo de identifica\u00e7\u00e3o do participante no arquivo.",
        "format": ""
    },
    "NOME": {
        "type": "string",
        "regex": "^.{0,100}$",
        "required": false,
        "info": "Nome pessoal ou empresarial do participante.",
        "format": ""
    },
    "COD_PAIS": {
        "type": "numeric",
        "regex": "^(\\d{0,5})$",
        "required": false,
        "info": "C\u00f3digo do pa\u00eds do participante, conforme a tabela indicada no item 3.2.1.",
        "format": ""
    },
    "CNPJ": {
        "type": "string",
        "regex": "^[0-9]{14}$",
        "required": false,
        "info": "CNPJ do participante.",
        "format": ""
    },
    "CPF": {
        "type": "string",
        "regex": "^[0-9]{11}$",
        "required": false,
        "info": "CPF do participante.",
        "format": ""
    },
    "IE": {
        "type": "string",
        "regex": "^[0-9]{2,14}$",
        "required": false,
        "info": "Inscri\u00e7\u00e3o Estadual do participante.",
        "format": ""
    },
    "COD_MUN": {
        "type": "numeric",
        "regex": "^(\\d{7})$",
        "required": false,
        "info": "C\u00f3digo do munic\u00edpio, conforme a tabela IBGE",
        "format": ""
    },
    "SUFRAMA": {
        "type": "string",
        "regex": "^.{9}$",
        "required": false,
        "info": "N\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o do participante na Suframa",
        "format": ""
    },
    "END": {
        "type": "string",
        "regex": "^.{0,60}$",
        "required": false,
        "info": "Logradouro e endere\u00e7o do im\u00f3vel",
        "format": ""
    },
    "NUM": {
        "type": "string",
        "regex": "^(.*)$",
        "required": false,
        "info": "N\u00famero do im\u00f3vel",
        "format": ""
    },
    "COMPL": {
        "type": "string",
        "regex": "^.{0,60}$",
        "required": false,
        "info": "Dados complementares do endere\u00e7o",
        "format": ""
    },
    "BAIRRO": {
        "type": "string",
        "regex": "^.{0,60}$",
        "required": false,
        "info": "Bairro em que o im\u00f3vel est\u00e1 situado",
        "format": ""
    }
}