{
    "COD_CONT": {
        "type": "string",
        "regex": "^.{2}$",
        "required": false,
        "info": "C\u00f3digo da contribui\u00e7\u00e3o social apurada no per\u00edodo, conforme a Tabela 4.3.5. ",
        "format": ""
    },
    "VL_REC_BRT": {
        "type": "numeric",
        "regex": "^\\d+(\\.\\d*)?|\\.\\d+$",
        "required": false,
        "info": "Valor da Receita Bruta ",
        "format": "15v2"
    },
    "VL_BC_CONT": {
        "type": "numeric",
        "regex": "^\\d+(\\.\\d*)?|\\.\\d+$",
        "required": false,
        "info": "Valor da Base de C\u00e1lculo da Contribui\u00e7\u00e3o ",
        "format": "15v2"
    },
    "VL_AJUS_ACRES_BC_PIS": {
        "type": "numeric",
        "regex": "^\\d+(\\.\\d*)?|\\.\\d+$",
        "required": false,
        "info": "Valor do total dos ajustes de acr\u00e9scimo da base de c\u00e1lculo da contribui\u00e7\u00e3o a que se refere o Campo 04 ",
        "format": "15v2"
    },
    "VL_AJUS_REDUC_BC_PIS": {
        "type": "numeric",
        "regex": "^\\d+(\\.\\d*)?|\\.\\d+$",
        "required": false,
        "info": "Valor do total dos ajustes de redu\u00e7\u00e3o da base de c\u00e1lculo da contribui\u00e7\u00e3o a que se refere o Campo 04",
        "format": "15v2"
    },
    "VL_BC_CONT_AJUS": {
        "type": "numeric",
        "regex": "^\\d+(\\.\\d*)?|\\.\\d+$",
        "required": false,
        "info": "Valor da Base de C\u00e1lculo da Contribui\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s os ajustes. (Campo 07 = Campo 04 + Campo 05 - Campo 06)",
        "format": "15v2"
    },
    "ALIQ_PIS": {
        "type": "numeric",
        "regex": "^\\d+(\\.\\d*)?|\\.\\d+$",
        "required": false,
        "info": "Al\u00edquota do PIS\/PASEP (em percentual) ",
        "format": "8v4"
    },
    "QUANT_BC_PIS": {
        "type": "numeric",
        "regex": "^\\d+(\\.\\d*)?|\\.\\d+$",
        "required": false,
        "info": "Quantidade \u2013 Base de c\u00e1lculo PIS ",
        "format": "15v3"
    },
    "ALIQ_PIS_QUANT": {
        "type": "numeric",
        "regex": "^\\d+(\\.\\d*)?|\\.\\d+$",
        "required": false,
        "info": "Al\u00edquota do PIS (em reais) ",
        "format": "15v4"
    },
    "VL_CONT_APUR": {
        "type": "numeric",
        "regex": "^\\d+(\\.\\d*)?|\\.\\d+$",
        "required": false,
        "info": "Valor total da contribui\u00e7\u00e3o social apurada ",
        "format": "15v2"
    },
    "VL_AJUS_ACRES": {
        "type": "numeric",
        "regex": "^\\d+(\\.\\d*)?|\\.\\d+$",
        "required": false,
        "info": "Valor total dos ajustes de acr\u00e9scimo ",
        "format": "15v2"
    },
    "VL_AJUS_REDUC": {
        "type": "numeric",
        "regex": "^\\d+(\\.\\d*)?|\\.\\d+$",
        "required": false,
        "info": "Valor total dos ajustes de redu\u00e7\u00e3o ",
        "format": "15v2"
    },
    "VL_CONT_DIFER": {
        "type": "numeric",
        "regex": "^\\d+(\\.\\d*)?|\\.\\d+$",
        "required": false,
        "info": "Valor da contribui\u00e7\u00e3o a diferir no per\u00edodo ",
        "format": "15v2"
    },
    "VL_CONT_DIFER_ANT": {
        "type": "numeric",
        "regex": "^\\d+(\\.\\d*)?|\\.\\d+$",
        "required": false,
        "info": "Valor da contribui\u00e7\u00e3o diferida em per\u00edodos anteriores ",
        "format": "15v2"
    },
    "VL_CONT_PER": {
        "type": "numeric",
        "regex": "^\\d+(\\.\\d*)?|\\.\\d+$",
        "required": false,
        "info": "Valor Total da Contribui\u00e7\u00e3o do Per\u00edodo (08 + 09 \u2013 10 \u2013 11+12) ",
        "format": "15v2"
    }
}